催眠治療

如果想o係香港讀催眠治療
有咩選擇?

如果選擇美國催眠協會

ABH 美國催眠治療協會
入會資格:
3 日課程

NGH 美國催眠師公會
入會資格:
Certified Hypnotist ( 催眠師 ) 100 小時的訓練

ACHE 美國催眠醫師考試局
入會資格:
Certified Hypnotherapist ( 催眠治療師 ) 最少 200 小時的訓練
Certified Clinical Hypnotherapist ( 臨床催眠治療師 ) 最少 300 小時的訓練

NGH 目前係最多會員
我個人選擇係 ACHE 但入會條件會難啲 如果真心想學黎幫人 自己識揀啦